好耐無開電視機⋯今日一開

以前聽開嘅廣東話 變成普通話
以前睇開嘅譯名 變成內地譯名
The city is dead

香港 還剩下多少天?

內地？？

香港 原本個主播講緊廣東話 入去內文變咗煲東瓜